鹿兒DEER是但講一句說話就咁有影響力

開DEER POST都冇人

面對屎家軍滲透，
DEER軍密集的攻擊，
娛樂台巴打們已疲於奔命

youtuber我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

放低粒膠好型?

？？

你有份買相

娛樂台得我未睇過?

我都未睇過

佢每個月課金供養班電子雞條數夾埋都夠供部tesla

冇得屌?

屌講夠香港YouTuber未啊好撚悶呀

關你撚事?

就係關我事 比我見到

Deer咁靚女
佢叫我食屎都濟

呢條仔真係慘 比d牙當係狗仔咁撚
以為染個頭 就可以博到女神一笑

錫埋都唔熟，熟少少咪3p都玩埋？

可能已經 ...... 再熟 d 都唔知點算

男人之恥 人地有男朋友仲要比條女撚到成個傻膠咁